入讀科大體驗多姿多彩的校園生活 視野成就無盡可能

香港科技大學亞洲排名第三，擁有最國際化的校園，更是近年臺灣畢業生出國留學的首選。